我沒有聞過的香水味 是為了那傢伙嗎？

5年的歲月流逝 你和他幸福嗎? 在京都的寺町偶然巧遇 為何我的心卻如此地痛…